廿中 個人越黎越灰

從未談過一場開心嘅戀愛
鍾意嘅人自覺無可能溝到 鍾意我嘅我其實唔鍾意
仲係學生果時唔識諗 就算唔係好中意都拍住先⋯起碼有個人愛我咁但宜家覺得自己好on9

好想有個同我一齊成長一齊開心而我真係愛嘅人

再諗諗下我屋企真係好窮 身邊嘅人無父幹都起碼有架靚車
我就好似無產階級咁 廿中連架車都無點溝到高質囡囡呢 買唔係唔得話晒都幾廿萬未計養⋯但自己寧願慳番儲錢移民/喺外國搞啲生意仔⋯

我知咁諗好loser 但見到身邊個個（同我同年紀）就算無樓都有車仲有個唔錯嘅另一半 就覺得好灰

（利申個ac係share用）

Ok la

咁你嘅女神嘅男朋友揸緊咩車？

暫時無仔但好多人追下已經唔關我事

未來 愛情 住屋⋯完全係未知數

好多樣ok既女仔frd同唔有錢既男仔拍拖
你會唔會要求太高

正正經經叫隻雞好過喇

廿到尾仲大獲呀

邊度識到

下半身同下半生幸福都要顧及囉其實

我知呀

增值自己, 享受生活, 緣份自己會黎

巴打加油

但我外表唔算標青⋯家底好加中上樣已經秒殺我

增緊 但短期內（一兩年內）都唔會比得上其他人

問題不在你 問題你在香港

我知啊

首先了解一下自己定位先，再去決定溝咩女？

岩岩諗緊同一個問題既時候就見到巴打個post好有共鳴

就係唔想向現實妥協先努力

呢啲升中四了既情節黎喎

搵個目標，自己變得更優秀，咁自然會吸引到其他人唔好灰啦，廿中仲後生啊。。。

就係唔想向現實妥協 努力掙扎中

我係真係鍾意有feel先一齊 所以好難有得拍
亦都因為自己成日諗黎諗去 miss左好多機會
而家出後黎做野 識唔到女
其他情況同你一樣

已經無左大半青春

廿中已經無左大部分青春 正常三十歲開始準備結婚成家立室⋯

有咪有，無咪算囉，而家拍拖可以一腳踏兩船，結婚可以離婚，sp總有一個係附近，愛睇你點定義only

你叫我情何以堪。。。

同你一樣大

SAME
有時真係唔好諗咁多 要試先知夾唔夾

食支煙先

但我以上都無喎

I know that feel bro

試過幾次 我一開始無feel就真係無feel

男人30先開始最黃金既時候
怕咩 你重有大把貨

利申20頭

咁你加油唔係話想打擊你，不過溝女講條件呢樣係錯唔哂，唔係淨係止錢同樣，仲有內涵，例如係性格、才華，唔好下下都淨係用錢去upgrade自己，記得真係要量力而為

幾乎全部因素都係圍繞著你弱既地方不如講下你強項？現實既條件唔講，自信都無好難幫到你

無咪無囉，有幾多人中咗伏，想回歸你哩個狀態都唔得，因為面子硬食。。。。

見身邊幾個朋友 假日就車條女周圍玩 但我拍拖可能要條女同我一齊搭巴士就

30開始諗成家立室啦喎 同埋我廿中但已經好殘樣

好like你呢句！

唔好咁負面先啦做人好簡單架姐 你自己點睇最重要

我有個朋友正常樣間唔中有男追 佢屋企自住一棟另外仲有層樓 但佢都唔係睇樣同錢揀男朋友 性格夾好緊要
我自己本身屋企條件唔好 單親仲要屋企人過埋身自己住公屋 所以睇男仔都無話特別要求要有錢 始終覺得自己無咩資格要求啲咩 最緊要性格好相處到先過到人世 之前有有錢仔追但發現性格唔夾都無一齊到 宜家個男朋友雖然無家底但好勤力好錫我 有咩事願意同我溝通 一齊解決問題 對我嘅付出唔會覺得理所當然 平時幫佢打點好啲野 整野俾佢食佢會多謝我 依啲唔係錢俾到我嘅野
香港一定仲有好多女仔睇性格唔係淨係睇錢 先廿中其實仲有好多時間！唔洗咁灰喎

真係頂唔順就一早分左啦有乜面子要顧忌

有啲女仔鍾意車，但唔係個個女仔都覺得有車係必須嘅

我知有，但邊度遇到先得

或者對方唔介意呢樣嘢，唔好咁負，好多嘢你都係從自己負面嘅角度諗，真係好容易鑽牛角尖

同樣廿中
不過我好少少，冇家底+樣衰
可以係感情方面退game，煩都冇得煩
諗下自己有咩野可以發展同發揮好過啦

唔通大熱天時仲喺條街陪你慢慢行⋯

廿中
自問樣衰，冇家底，生活圈子窄
已準備孤獨終老

知易行難

性格 內在 樣 興趣算過得去
但最大優勢應該都係事業 我好努力向上爬 但明明大家翻同一份工生活都差天共地 人地紙醉金迷又唔憂住咁 我就日日比現實強姦

好同意其實好女仔唔會因為你無車就唔揀你 反之有車都唔一定要揀 呢啲條件好死

你咁係浪費左自己個生命⋯

唔洗話share唔share嘞，此地無銀咁嘅樣，承認自己個帳號咁難？

唔通大熱天時仲喺條街陪你慢慢行⋯有車出入舒服咁多 我諗試過應該返唔到轉頭啦

又唔係一定要有車先溝到高質女女，睇你點定義高質。你要搵一個人陪你走到最後既唔係佢既外表，而係佢既內在修養。好多性格好外表麻麻既你又唔岩，所以眼光唔好咁高

我試過wo 而家咪又係返到轉頭
少啲假設啦 唔係個個都係咁

眼光同喜好係荷爾蒙控制 我都想是但簡簡單單就鍾意一個人但做唔到⋯

當然對方唔睇你有無車 就會睇你其他條件
講緊嘅係樓上都有提過嘅性格 才華等等
有人追求紙醉金迷 都有人追求簡單幸福
定係你都想要前者？
香港人有邊個唔係被現實強姦

與其灰心 不如諗下點解A0
有好多原因嘅 有外在 有內在
試下執好自己個樣 練下講野 識多啲人
先有機會

唔洗灰嘅 take it easy

其實真係睇人 唔係個個女仔都一定要有車既
加油啊你～～～

廿中冇車就灰咁我諗9成人要自殺算囉

講得好啱但樓主太負面啦。。。

唔係a0但之前拍嘅我都唔覺好愛咁⋯好快就分左

越睇越覺得 樓主都廿中將識唔到女賴哂落冇車度就算而家我比部車你你係咪即刻識到女呀

不嬲有幸福嘅都唔係大多數

我上司50幾歲人都冇車點睇
香港地其實有車既唔多
因為養車難

呢個好笑
將幸福同有車掛鉤係咩玩法
鍾意車唔係問題 但為識女仔而買就不了
車又要供 油 泊車 保養全部都係錢
如果呢啲錢慳返 做啲更有意義嘅嘢仲好啦

識到啊 但好快就發現我係無家底窮L
身邊個個都當係基本條件嘅野 無真係比人睇唔起

我都係咋咋臨買翻架似樣嘅⋯移民就搬埋架車過去啦屌

你點知佢冇 番工唔渣啫

問佢咪知囉

樓主你呢個心態買左架車又會係度諗點解我架車唔係林寶

廿頭
A0
一早意識到香港地搵真愛係冇可能
巴打都係努力搵錢算

講到冇車好唔掂又極端左啲

我未聽過有女貪仔有車
通常貪佢有樓

仲有住屋⋯

貪有樓因為車已經係基本⋯⋯

廿中 拍拖仲要等巴士 逼交通工具 有啲核突⋯

不如試下比較對象係你自己？你比半年前進步左當贏，人比人無意思，到你紙醉金迷唔憂住你又咪同集團董事啊乜乜首富比

你鍾意點諗由你

再諗下過多幾年就算高質女都係唔知幾手閪

屌你老母你係咪我個心黎，點解講哂我內心說話出黎

真係要餵埋俾你食如果呢樣野都滿足到你世界大亂

拎盤水照下自己個樣
望下自己張沙紙（如有）
再望下自己户口
有女鐘意仲咁高要求

咁下半生呢點算香港做個専業人士可以有唔錯收入都搵唔到嘅話 去到英國變做地下階層會溝到女咩

頭兩樣都有

靚仔？

因為第3個有囉

搵位泊搵到你傻搭車不知幾爽，又唔洗自己揸咁分神

你又話一般樣
啫係龍心樣啦

邊個教你廿中就要有車有樓？
笑話。問題喺在於你個心態
所以你無女朋友都好正常 ：）

唔夠吸引力就等比人騎牛搵馬架啦 好正常

有私人空間，夜晚出去兜風係幾爽
日頭緊係搭車啦

唔一定要嘅 但相比之下價值無咁高

係

係香港做男仔，冇家底都係叫下雞算啦
一係就降低要求啦

屌你係咪港女來

事實黎喎

樓主中意高級+拜金女，但自覺自己無條件去溝，講到自己係0咁
但點解樓主會有對愛情嘅需求？你好似自己講得咁差咁廢咁垃圾，但又會要一個人喜歡自己接納自己，會唔會有啲太強求，太大想頭？
另一個個體嘅行動，你更本就控制唔到，一係就去提升自己到佢地接受嘅水平，一係就放棄。

你呢種價值觀係咩事？
所以話，你無女朋係好正常

就黎廿中 重係A0 無麥動力，唔知點充實自己，不過做人要喜樂，點都要加油! 光復香港

放棄愛情好簡單，更本愛情就唔係必需品
只係慣左，或者睇得多，想人有我有
又或者係社會迫你三十歲前結婚，唔係你真正必需要有嘅野
戒下愛情毒，理性啲，咪唔會咁灰

咪on9 有架車有幾難 大把有錢人都係搭巴士地鐵
不過越黎越多後生仔有車係真既

呢度個個金城武咁 我淨係夠膽話自己係普通咋

完全唔明有冇車同拍唔拍到拖有咩關係
賴地硬

唔一定要 但相比之下價值無咁高

廿尾 個人已經灰咗好耐

我早幾年前半段同你一樣
就算唔係好中意都拍住先⋯起碼有個人愛我咁)
9HEA完得出既結論係拍拖對我黎講唔重要

不過我有個EX同你講過一樣既野
就係拍拖要一齊成長一齊開心而我真係愛嘅人

但你下下又用車同樓去形容
會唔會係你想溝既太高質咋

就係唔想無父幹都買車
車真係本身無乜壓力（住屋，錢）先好入手 （講緊廿中，三字頭嘅就點都負擔到啦）
因為喺香港買車性價比太低
寧願儲錢放喺其他野
但又變左人有我無 呢個就係矛盾所在⋯⋯

廢柴

有車都溝唔到女
想溝越級女 點樣先做到

培養下興趣同內涵先

你話無錢無樣實輸嘅，
就諗下貪錢膚淺嘅女都唔高質得去邊
有內涵打個底都好
雖然都可能鬥唔過人哋
但起碼份人唔會on99先

人既價值=有車有樓?
你呢種觀念唔改，唔好話識女朋友
你根本無辦法開心

Same

on9樓同車唔係一生人最緊要既野囉
我認同係要解決 但如果女方因為樓同車而揀你都唔好得去邊
你咁比只係覺得自己既愛係唔及一層樓或一架車
好可憐

無得越級架

好想溝d KOL
點先做到

其實係唔係聽得連登仔鳩up多覺得住公屋真係低一等咁弱智

我同你一樣乜柒都無
積蓄得幾皮 95年
咪又追個自己中意嘅女仔
睇你識唔識包裝自己 執下外表
把口再好少少 點都有機會
最緊要係自信呀

我覺得你比圈子局限咗自己既眼界
為自己增值係好

但唔係所有女都淨係睇車同樓

D女睇車睇樓先同你去街
都唔荒會同你一齊成長啦

當然仲有好多其他 好似 情感 見識/內涵 性格 但樓同車係反映一個人嘅經濟能力

曲線認自己假膠？

咁我生活個圈子係咁改唔到

拍拖結婚買樓呢啲野我覺得理應一齊分擔
唔應該由男方一次過俾哂所有野
同埋你要搞清楚 呢度係香港 樓係幾貴

如果話係香港地唔講物質就呃人既。

你係拍過拖定未拍過？我反而覺得女仔（廿中打後）最介意既係同你有無將來，呢一刻無唔代表將來無。加油啊，要自己諗通左先。一步一步黎。

其實就咁睇樓主係有上進心既人，不過你要接受自己先囉。你都接受唔到自己，叫人地點接受你？

我敢肯定 到你買咗車
你又會嫌點解我揸toyota 人地揸Tesla
好啦 到你換咗架Tesla
你又會煩 點解呀邊個邊個揸林寶

大把人父幹有樓⋯我真係唔太知有父幹喺香港係多數定少數

你要咁諗都無計
人比人比死人
反正都係比你唔搵李嘉誠比？
每個人拍拖對象都唔一定有車有樓
不過可能你上得多連登就覺得係掛
連住公屋都覺低人一等

咁正常買車起碼都bmw/benz啦⋯

公屋撚 越向上發現越殘酷 身邊有車有樓嘅不在話下 仲要發現大多數人都有外國passport
無計，人地幾代人嘅努力唔係一個人可以追到

同樓主一樣，冇父幹冇車冇樓，只有份穩定工作收入一般。但加上冇異性圈子=死九成。身邊啲中學同學入u之後成功擴闊圈子都已經拍到拖，但自己出到嚟做嘢都仲係毒撚，真心灰

同我一齊好似無將來咁

車樓真心唔係問題，係睇樓主要求嘅女要求啲咩。你啲女神咁岩都一定車/樓不咁冇計，因為呢樣係你弱點

冇人叫你一定要識高質女女

廿中就有樓？

好閒

睇晒留言，樓主咁on9，冇女好正常呀，我賭我個頭就算你有車都冇女肯上你車，乜撚都車車樓樓，柒唔柒呀？你話你事業最大優勢，你咁大優勢唔係養架普通車都無錢呀化？廿中出黎做野幾耐？你話有冷氣出出入入，咁你係咪渣埋架車剷入人鋪頭睇野？唔洗落車？講到尾都係你諗野on99又毒又自我，係女見到你呢種毒撚走都走唔切，你思維實在太恐怖，咁你覺得有車有女，你又唔養番架？又話儲錢，如果買架車就有女你呢種人肯定飛出去買啦

不如第一步打字打好啲
*仲/乜
停頓位一係全部空格 一係全部逗號

搭的士？
利申真係搭的士返工

又得啫

其實點解一定要高質囡囡?

好多野都係自己心魔,自己欲望

平凡唔得?

貪心永遠唔會滿足

人人都想搵最好

就係唔想無父幹都咁後生就買車 始終啱起步無耐 養架靚車都唔平 opportunity cost比較大

車真係本身無乜壓力（住屋，錢）先好入手 （講緊廿中，三字頭嘅就點都負擔到啦）

但又變左個個都有而我無 呢個就係矛盾所在⋯

係⋯

睇清左啲野 一個人更好

同又愛又夾嘅人一齊>一個人>同唔愛/唔夾嘅人一齊

有鍾意既人都仲有希望丫

儲錢移民
咪玩啦樓主，儲錢儲到幾時先夠？

人地騎牛搵馬啫。

比你溝到女只會更加在意錢
人地有你又要有，你都知自己窮，同父幹比黎有咩意思

你窮就去搵多D錢
關咩車/移民/外國搞生意事

愛咩嘢，樓主你愛d靚女個靚樣咋嘛
平凡樣好女仔你又睇唔上人，一定要搵靚女
講真你揀人時人揀你
你擇偶一黎就要靚女，唔靚就話無辦法鐘意人
當你選擇考慮人時外在佔比咁重時，咁人地女嘅都識得用外在嘢同你計數，即係車樓錢
呢d嘢係樓主自己攞黎
建議樓主改改呢樣嘢，否則真係會好易miss曬d好女仔
樣真係唔係一切
日子耐左都會老會厭

而家身邊同事個個都有車係得我無
又全部都出國留過學/外國大
番工嗰陣真係覺得自己係零

利申：細公司 19fg

中哂我想講既野

無feel其實唔會逼到變有feel

i know that feel bro

勸樓主一句 努力儲錢買樓先係王道
好多後生仔為咗養車溝女 份糧月月清 根本儲唔到錢買樓
到時你起碼可以執人二 三手貨

好

總有同你相似諗法既女仔 搵下。

我果時都好似你咁搵個愛我既黎拍拖 玩玩下。

但係我最窮果陣 佢仲係我身邊

窮到2個人食一個面 佢話:

:只要一齊幾窮都開心。
:

我呢刻先真正愛上佢。 之後一齊進步左好多。 佢靚左好多, 我都搵多左錢

我想講唔好成覺得人地點點, 要學識珍惜

諗姐 諗幾耐先 諗到40都未遲啦

一間下話

係咁架，你識咩呀
連登人生學 = 700萬人標準

連個連登ac都要share用
你仲可期望自己有咩做到

搞個acc有咁難？

恭喜

技術移民

Exact7ly

唔喺香港買啦⋯

下好正喎咁樣 唔通日日chur你儲錢結婚先開心

傻啦你估技術移民咁容易咩，估計你應該都唔係專業人士所以都無謂討論呢部份；做辛苦工嘅話，你一定唔會夠中國、印度、巴基斯坦、菲律賓嗰啲人咁捱得；好多時申請嗰陣你工作經驗夠分，但係年齡又因為太大唔夠分，年齡方面後生所以夠分，工作經驗又唔夠... 如果咁容易可以申請技術移民，我頭先上面講嗰啲19國家啲人早就移晒去發達國家啦。

錢

反而覺得而家香港男仔好花心

真 搵多d錢溝女先

上星期俾前女朋友戴帽分咗手
同佢一齊既人有車，可以周圍車佢去玩
而我就車牌都未有，完全比下去

買咗車未必有女

利申：有女，女朋友講只會當車係代步，有冇冇所謂。。。。的確，係會有女叫你帶佢遊車河
車係加分only

樓主加油

講得幾好
咁清醒既你

廿中都灰咁三廿中點算

儲錢好過 買乜鬼車

你唔信咪算，自己慢慢試啦。

自己低質就唔好諗住溝高質囡囡啦

好撚鼓舞

垃圾樓主降低自己要度，睇多d內在美啦，靚女既實比高質既溝曬啦

買優質股好過買負債啦 十年後你會多謝自己

搵個肯陪你行嘅

樓主如果樓都未有 我勸你唔好買車

你心態咁好，一定可以搵到適合你嘅人~

但愛佢真係想俾好啲嘅生活佢